［急急急］快啲吹風～～警隊好快被清算！

林鄭已經開始同警隊割蓆！

大家快快吹起[red]

警隊即將成為棄卒👏🏻👏🏻👏🏻

大家一齊講X100次🤩🤩🤩